拜託各位同學仔，無rb唔好守內街

發夢見到禮拜日有popo係信德射野，入晒對面條內街，有roadblock，雖然走得辛苦，但可以阻擋到popo繼續前進。

之後大家就開始守永安附近 無roadblock 內街，其實有部分前線都知道要be water，因為風險真係高，而且好多人都退晒去大街

結果就係要抬第一排中彈手足，跟住幾分鐘內再放幾粒teargas，仆街差d人踩人，有手足跌底啊

推